墨西哥官員稱窮人對病毒免疫

咁我咪無敵？

啱喎

窮人買個test kit 都買唔起

你點證明你係中左招先？

普通感冒姐

死返屋企訓啦柒頭

窮人學咩人病？想作病唔返工？

窮人邊有錢test

潛台詞：你冇錢話知你病，都冇錢醫

窮人可以高溫消毒

窮人咩都想快,
快啲發達,快啲有公屋,個仔快啲大
直接死, 最快